中共高層「銀行鉅額存款」 瑞士不排除凍結

美國多間常春藤盟校，如今要變成中共黨校了嗎，有消息批漏，美國多間頂尖大學，從2017年開始，共接受來自中國價值約，新台幣17億的捐贈。而這其實也是中國千人計畫的一部分，試圖拉攏並吸收海外頂尖學者，進而竊取知識財產權。對此，美國3位眾議員看不下去，聯合去信給哈佛，要求交代外國捐款細則。而瑞士外交部長也罕見表態，表示中共高層在瑞士銀行擁有大量資產，未來如果中國在有動作，不排除凍結他們的資產，恐怕正中，中共要害。

公佈資產仲好玩過凍結快啦瑞士

其實點解中共d錢會多到咁誇張

玩到瑞士都出手

民脂民膏。

公佈就得, 自動被消失

直接充公啦屌

人名，職位，金額

13億人 1人1蚊都...

一間十四億人嘅工廠，搵番嚟嘅錢9成比嗰幾個大股東食哂，唔多錢就有鬼

Shadow banks

同瑞士鬥玩回血劍

5D 啦瑞士

咁多年既貞節牌坊
今次無啦

瑞士出手對中共黎講可能仲致命

你屋企有部印鈔機仲有14億工蟻你會冇錢咩

聽住先

但要瑞士出手 唔係咁易㗎

why not both

瑞士

充公 , 啲錢請美軍保護 ， fat fat 又 威威

公開資產等班白左知道乜野係真正社會主義

瑞士唔會咁樣打爛自己招牌

人哋二戰都叫守住中立
你有能本事令瑞士打破幾百年中立原則

瑞士邊夠膽，靠嚇呀

公佈完再福結

佢地係黨國 黎合法貪污

唔通依個就係鄭月娥口中嘅核子手段

中國人民嘅血汗錢

瑞士這個位於阿爾卑斯山區的富裕國家，自疫情爆發以來，累計確診3萬5323起病例，1706人不治。
係咪又share左證據俾瑞士

其實,自從08年金融海嘯之後,瑞士銀行的保密制度,已經名存而實亡

08年金融危機係貪得最勁既時候
當時印左三萬億人仔
上面要fat fat

唔係美國最多咩

連瑞士都出到聲，凍結中共真係有可能
你幾可見呢個國家會出聲譴責其他國家

真係佛都有火

踢雜種春袋

公佈銀碼先再凍啦

邊個刺激啲

當年和坤都係咁抄

納粹都做唔到 我相信支那做到

大佬 玩病毒姐係玩緊生化武器 唔百國聯軍 呢個世界都係縱容緊中共

Push

瑞士好難得罪傢喎
本身佢有錢，d國民唔係好使返工都得
靠銀行收巨款都養嗮全國人
咁中立嘅都走出來，乜料

永久中立國都睇唔過眼

葉劉好似唔少錢係瑞士銀行

支共班傻鳩仲以為西方國家只係做戲
為左利益唔會黎真

你試吓藍絲中武肺，然後又知道咗邊條撚屌玩武肺，你估班垃圾藍絲仲會唔會自命中立？

講多啲

緊係凍先慘，公佈又點？大陸人根本唔會知

瑞士都睇唔過眼

睇下瑞士死左幾多人先啦 中共玩病毒 真係抵撚死

想知1萬億美金係咩概念？
可以睇富豪榜，要幾多個加埋先有1萬億
再睇下佢地D公司全部係知名企業
你就知中共貪到幾離地

充公左佢啦

有英文汁先打飛機

而瑞士外交部長也罕見表態，表示中共高層在瑞士銀行擁有大量資產，未來如果中國在有動作，不排除凍結他們的資產，恐怕正中，中共要害。

根本一早就要公開及凍結班貪官污吏的黑錢

瑞士唔好得個講字！快出手

公怖同凍結係無衝突

瑞士中立國都睇唔過眼
快啲繼續加速

真正强國

支共狗官互片

最緊要係出埋個凍結名單

推

佢地戰後有反思的, 係咪對住魔鬼都要中立?

咁咪即係唔係中立

唔見得光不嬲都好誇,特別係班獨裁者,利比亞個卡達菲有成1500億美元

可能改左對普通人類先中立

公怖＞凍結＞充公

公佈咗有無狗官夠薑攞返

好味

澳洲有料到啦，到時d料爆哂出黎，遲早都要比國民一個交代

瑞士山區肺無法敵過武肺嘅摧殘

中共：瑞士，你又話中立嚟？
瑞士：我呢就中立嘅，之但係xxxxxx，就唔啱。

依啲中立真係似曾相識

係咪因為武漢肺炎
可能害死咗好多瑞士貴族

瑞士排第9

公佈咗,原來全部都係鬼
最好講啲唔講啲,等共狗互相猜疑

瑞士：我地依法公佈,若不滿可以填form投訴

幾千蚊人工一個月但有幾百億資產

支那玩到咁瑞士都頂唔撚順

保皇都個個住豪宅啦

14億人一齊換走1蚊人仔賺1蚊美金
最後人仔貶值攬炒全中國

同

1個人換走1億人仔賺1億美金
最後人仔保值長換長有

應該解釋到點解個別組織人士海外資產會有咁多

瑞士公佈完，中國反對，然後瑞士okay我收返
Win win

啲錢可能一早轉晒俾家屬
要連坐法先有用

瑞士糖話開金褲大家一人分d

武肺路線：中国-意大利-瑞士
仲早過美國中招

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

公佈俾班白色Fuck Boy知

只要佢未失勢牆內人係冇可能會知
點都係凍結實際

而家銀行體制漸漸唔比佢地再攬住d 黑錢，瑞士銀行離岸戶口遲下就唔係無敵

睇黎係因為肺炎搞到佢死左人好嬲。

祖國快的用人民幣啦，換晒人民幣，路好益外國姐

up，just do it

其實瑞士排第9

先公佈，再凍結，combo

對著件唔同遊戲規則既國家你同佢守規則

美國平時有鍊開瑞士, 所以瑞士唔敢唔聽話

就算14億每人每日生產1蚊，一日已經14億

你每10貪1，
一個月已有42億
一年就504億

現實仲要係1000-3000倍

中國勁多一啲背景奇奇怪怪嘅企業
就好似華為咁，賺返嚟嘅錢流去邊無人知（心照）

唔好講貪污
佢哋唔洗靠貪污都可以透過經營唔同企業賺大錢
又可以問中銀呢啲國營銀行借錢
唔還又吹唔脹
唔發至奇啦

瑞士一出手 便知有沒有！

韮菜
同埋出售天然資源

14億人，每人貪一蚊都有14億

由細細個睇戲都開始講
瑞士銀行本票

瑞士既錢係最值錢既資產

知唔知點解中國人收咁多稅
但係啲福利咁差呢？
收埋啲錢咪去咗啲官度囉

其實有冇諗過係美國搵左瑞士傾

之前成班大大聲話自己無資產係美國，不怕。

堅決反對瑞士粗暴干涉中國內政

德國喺隔離緊係中立撚啦
咁Q遠嘅仲要係黃種馬騮 緊係痛打落水狗

的錢轉哂入美國股市？
升到癲左

明明二戰個陣 瑞士都仲可以打住中立既名號吃兩家茶禮 結果連佢都開支那拖 支那真係地球毒瘤黎 個個都爭住踩多腳

二戰果陣美國重未有咁大影響力, 可以話完全唔插手

唔係比燒山估中啊

唔係咁易，瑞士政府如果真係咁做成個私人銀行業務都會玩完冇人會擺錢落去。
食四方飯就係認錢不認人，話之你D錢係貪汚定走私販毒，你擺得錢喺度就一定保你。
存錢攞錢只睇密碼，冇密碼話之你邊個都冇得傾，當年菲律賓政府想追返馬可斯收埋喺瑞士D錢都要同馬可斯老婆講掂數先得。

我最期待的畫面出現了.jpg

駛乜奶共？凍結左就係你既

你又岩 瑞士或成為最大贏家

支那人海外窩藏資金總數排行榜

買定瑞士糖賀賀佢

沒收啦

6億人人工1000 9億人人工2000 佢地本應得到嘅人工去左邊?

分哂d錢都唔夠填返放病毒搞到全球經濟損失條數同人命

真係凍結的話，我一日三餐都食瑞士朱古力，食足3年

以前香港d 捐款都無人收到啦 你估去左邊

雖然都想瑞士咁做 但老實講好難如果真係凍結 瑞士銀行的信用會完全崩壞 咁樣好難再有人會放錢落去 冇人再敢放錢落去 對佢銀行體系會好大打擊

寫文果個好似唔識字咁

真牛逼

萬年中立國

再嘈射粒東風41去日內瓦睇下班撚樣仲出唔出聲

提出嚴正交涉，否則石頭腳......

知都唔會有咩問題
最緊要摺被軍有糧出

嘩……支那做咗咩？搞到瑞士「唔排除」凍結佢嘅資產？
好少有喎。

究竟要幾on9先可以做到瑞士都歸邊

為什麼不用中国的銀行存款？就那麼看不起咱們昆倫銀行？

邊敢 公報左 分分鐘三戰起始

直接公布凍結左邊個幾錢

屌你加速加到瑞士都忍唔住
總加速師

唔係911 之後，瑞士銀行嘅保密制度就名存實亡咩？
聽講因為拉登，美國逼瑞士銀行交低拉登嘅銀行資料。

好人好姐 怕閪

14億人
1人1日收1蚊
1年收到幾錢？
點會唔多錢？

澳洲截到信＞美國睇左＞五眼睇左＞原來瑞士已經都睇左。

凍結左就最大利益啦。

首先美國將中共打成納粹同級，咁你凍結納粹黨啲錢有乜問題。

最少都有3兆美金向瑞士
全部係私人財產唔係國有

睇下支那D窮人幾窮就知D錢去哂邊

之前傳過班官員收埋成萬億係瑞士
班小粉紅唔信㗎

瑞士連當年納粹都堅持無篤灰
搞到瑞士破戒
中共真係犀9利

13億人每日一蚊以20年計都真係幾多

正常人會有事

名存實亡

瑞士(設計對白) ：我國依法行使法律賦予權利，希望某些國家不要政治化事件，瑞士內政不容干預

香港都唔止課左3萬億比佢啦
淨係人工島都1萬億

請問有冇英文SOURCE？GOOGLE左一陣唔多覺有。

打住共產嘅旗號收錢，收錢之後唔分，自私食，

講就講共產，淨係叫其他人共產，自己就資本主收錢，世界一大騙局

加速到中立國都郁你

納粹果筆係自己食撚左

瑞士唔歸邊，即係幫凶，賺那渣錢，會瀨屎的。

充公

香港人啲血汗錢

玩化武，仲要擴充軍隊，又射左衛星上去

中立國都唔忍你啦

仲要諗？做啦！

瑞士係小數核戰都唔撚驚既國家

希特拉都無比人禁，中共都真係前無古人

快啦 仲不排除

估計總數有10兆-100兆

大城市可能好少少，俾D窮鄉僻壤嘅平民知道左，尤其D校長市長院長，全部拎刀殺入去都似崩人飯碗嘅嘢個種人最鍾意做最容易做積怨一定多到核爆

本身721個啲都應該想扮嘅

之後就病毒 再快快手整國安 呢兩個咪黎真

叫你證明筆錢清白 都死人啦

低級多錢過高級

根本瑞士先最多中共資產
所以點解佢地唔驚美國佬

口交部個白頭佬會點回應

曱甴平啲錢凍過水

班老支共驚撚到腳震
今次要打到佢當住全世界面前
正正式式跪一次

萬年中立國都出手

依個真核彈

屌～你老母！
搞埋我啲瑞士山區肺，仆你個街
幾多錢都係假。

緊爽，爽死了

支那開地圖砲搞死自己

嚇都嚇死
你叫班高官可以放d錢去邊

why not both?
凍結左要話比大眾知,凍結左幾多嫁
D 新聞都係咁"警指星火同盟涉洗黑錢凍結$7000萬拘四人"

中共：瑞士佬唔係見錢開眼嘅咩

快

瑞士銀行指有一百位中國人存款合計七萬八千億！」全球哄動。

中國外交部華春瑩，強烈反應，跳出來保護中國政府的貪官污吏，嚴正要求「瑞方」須以「對世界和平負責、對人類安定團結負責和尊重客戶個人隱私」的態度，「謹言慎行，充分認識公開顧客財產訊息，可能引起嚴重後果，損害顧客和中國的感情。」

好消息係咁黎

玩

非常好
公佈所有一百萬以上存款中國人有邊個
班小粉紅開心黎唔切

迫人玩兵變???

有權，無監管，到咁上下高層就算你唔貪都大把人求你收賄款，何況班支官

端士頂唔順有人發左達要全世界學習新時代習思想

Push.

block 左呢隻5毛

世界大戰要來了

凍完再公佈

你都傻既
隻病毒點都係米帝做出黎殘害我支那同胞

唔會存在因為中左而變色變諗法

大陸仔識鬼睇英文咩

其實鬼唔知有貪污咩 佢地根本唔care貪污
冇料果班 唔理咁多 手停口停你貪你事 我過好自己生活 十足藍絲港豬咁
有料果班 努力向上爬 爭取打入果個貪污圈到分一份

會唔會多過三峽啲水

個玩法應該

靠香港換錢

更何況唔係一人一蚊就咁香港個邊都億億聲

03年帶現金黎買樓果d 都發到豬頭咁
仲未計真係勁果d去埋炒加拿大/澳洲/英國樓

中立國唔代表無道德 定有著數

你講大話！
習主席咁清廉一個月得三幾千蚊人工
邊有可能有巨款

停留係80年代？

公布完，中共唔認話抹黑。咁d資料係未當無人認領

中國特色中立

不斷印錢𣎴斷舉債 淨係還息 手上面咪有好多錢

希魔可以打9佢 中共唔通攻打瑞士咩

其實如果瑞士不再中立玩凍結/公佈中共官員資產嘅話
日後仲會唔會影響到d人去擺資產係佢到嘅意慾
利申:支持撚狗

作為公職人員
公開資產有咩問題
自己唔公開 畀人公開都係正義之舉

每個機構都有社會同道德責任，中立呢兩個字係用係公平既社會行為公平既人

你唔好濫用中立呢兩個字

幾十萬高級黨員，有十四億奴隸幫佢搵錢，國有資產任佢哋舞，玩左幾十年差唔多啦

立條國安法再屌全世界老母， 呢個代價都幾大

連瑞士呢個人個淨土都被支那污染

怪唔得要出手

先公佈 後凍結 再充公

喂大佬，全球除咗第三世界國家，都知武漢肺炎係Made in 支那，害到全球又死人斷經濟。凍結資產算係咁啦。唔客氣就十早飛幾支核彈過去

玩拆人情。

香港800萬人,
當中790萬人每月只能賺5000蚊
其他收入比晒剩餘10萬人

剩餘10萬人會有錢到支那上層班人咁

由戴綠帽開始

開哂聲通水，快啲轉走啲錢，放去非洲最安全

中國gdp比得上好多發達國家
而同時間有半億人搵既錢係好少
即係代表咩 財富高度集中

好好玩

證明而家過份到佢寧願放棄自己優勢

即場拆人情（資產）

根本個問題係 就算克強想停 近平否決都已經玩完 no.2都咁 下面果啲唔想玩都已經停唔到
你估班貪官想比人凍結財產咩

瑞士都要睇唔過眼班仆街

而家瑞士=比支共生化襲擊
瑞士還擊無損中立原則

因為支共向瑞士動武先

唔岩
計比例
香港既數目應該係4萬

分分中真係自我瓦解
（唔洗分裂國家）

瑞士銀行 三千萬本票

會唔會充公，賠俾受武肺影響嘅國家

唔可以咖

要充公先得

全世界都口炮王
做嚟睇吓先

唔俾猶太人入境 助長屠殺 之後先反思

德國梗係想用中共一齊稱霸
德國人嘅侵略基因改唔到
唔但只冇反省一二戰
仲想為前朝復仇

其實次次咁開口，有資產都識走啦
凍條毛咩

你點quote的

因稅務應該係08後正式開始。
現在瑞士仲有保密制度但只保護瑞士公民, 舊年瑞士法庭裁定瑞銀需要交出40000個法國公民户口資料比法國。

D黑錢走得去邊

識玩, 等D仆街互相猜度

真?

改革開放30年
賺咗咁多錢
有乜理由到而家仲有6億人 月入1000蚊人仔？
有冇諗過D錢去撚晒邊

如果係我有1000億
去搵盟友，例如分10個盟友，每個100億

講到話要凍結資產，肯定走啦
假設你係高官，你都會諗方法走

老老實實ww2果陣瑞士都冇凍結到納粹啲錢
有錯請指正

呢個真係死穴

你個所謂比例係邊到黎
講緊全支那點解咁有錢, 邊會有真實數字, 全部都係假設

瑞士快D凍結, 一個半個到好.

冇錢有料個班，考得上大學

然後有錢人有權人士偷錄取通知書改名代佢地上大學最後有料嘅做番冇料人一樣嘅工

反正我一開始見到個新聞就想笑，有少少錢有料嘅全部想出去唔係冇原因

成為瑞士人咪得，不過唔知做瑞士公民易唔易⋯

二戰瑞士的確冇凍結到納粹啲錢

但是,猶太人的戶口就

瑞士銀行

你瞓咗幾多年？

上星期年代向錢看有要搵搵
btw 美國第一

一個國家要幾撚乞人憎，先會逼到瑞士出手

佢有邊個盟友可信賴可以俾錢佢揸手

日日都贏，一日贏20次

出手啦
仲等

瑞士fat fat

你覺得無啫
你估D 黑錢國領導人唔識互相放錢?

呢個真核彈

真啊，瑞典係其中一個最大既走資集中地

難

不如試吓肯定啲講凍結

唔好不排除啦

黑人憎到，連中立撚都頂唔順。

可能武肺害死咗好多瑞士山區肺 當中不乏貴族

啲錢係我憑實力凍結返嚟嘅

你知就舉個例子聽下我淨係知瑞士銀行講得要凍結佢就係未走資，唔通人哋鳩噏？

這個1億美金的戶口有中共官員認頭嗎? 冇人認頭同反對就沒收囉
沒有
沒有
沒有
通過~

因為偷完科技拎去賣賺得返

中國人 不是吃素的

凍結左都冇人敢出聲啦

比返你你都唔敢拎

我唔想講咁白, 而且講比連登知又有咩用 ?
黑錢第二大輸出國你知唔知係邊個國家, 嗰個國家奶共奶到出哂名

其實唔知第二, 仲有幾個

依家肯定有部份錢係瑞士, 但係講咗會凍結, 佢就會安排走資, 可能最後都凍結到, 不過威力肯定唔勁 ,

凍結左派返俾中國人lor
睇下d小粉紅點兜

真心問，有無其他source